====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faut-il conclure , à ce stade de l ' analyse , qu ' il est inutile de chercher plus avant , et que la solution évidente aux problèmes de l ' urbanisme parisien consiste en une compensation entre zones surpeuplées et zones sous-peuplées ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

